提防旺角無良黑店

事發經過：

上個月20號我同女朋友係旺角通菜街128號佳寶犬舍買左一隻狗仔，我同女朋友都係第一次養狗仔，養之前都有深思熟慮點樣照顧狗仔，去到果間鋪有緣遇到隻狗仔，抱左出黎幾次都好乖，見大家都有緣就接左返屋企。買既時候店員有同我地講狗仔如果有病可以聯絡佢地，睇下有咩幫到手，如果驗到有狗瘟或者腸炎30日之內可以換個隻，狗瘟或腸炎係高達50%死亡率既病毒，基本上無藥可醫只可靠自身免疫力抵抗，好多狗bb都係死係呢個病，當然我同女友都唔希望狗仔有事啦，就算有事都唔會換過隻，始終由我地同狗仔遇到既一刻已經建立左感情

之後帶左狗仔返屋企，同佢每一日都過得好開心，我地都比左好多愛佢，令佢都好有安全感。一個星期之後我地發現狗仔有唔舒服流鼻水同無精神，我地就whatsapp間鋪個電話問，結果佢地就無覆到啦，咁我地就帶狗仔去睇獸醫check下有咩問題，好擔心佢會有狗瘟或者腸炎，做左檢查就話驗唔到有，只係少少呼吸道感染，咁食啲藥同休息下就無事。咁我同女友都即刻鬆一口氣，返到去好好照顧狗狗。

點知過多兩星期狗狗又唔舒服，成身震晒咁好唔舒服

咁我地就即刻帶佢去獸醫睇，今次check到有狗瘟，果一刻我地都晴天霹靂，喊到收唔到聲，醫生叫我地盡快帶佢去有隔離病房既診所醫，果一刻淨係知道無論用幾多錢都要醫好狗仔，我地打左好多間診所，好彩最後太平道診所話醫生做完手術提早有空檔可以睇，係診所等既時候我地都好擔心，一望住狗狗就忍唔住喊好驚佢有事，見到醫生之後，佢當機立斷就送左狗狗入病房，仲好有耐性同我地分析病情，等我地放心啲。

14/3當晚我地就去返佳寶犬舍睇下佢地有無野幫我地，點知去到門口佢地竟然轉左名，成間鋪消失左！
咁我地照入去問想搵負責人，點知個店長態度勁差，死都話唔關佢地事係上一手，我唔明白點解佢要用咁差既態度，我覺得佢肯定係身有屎

我女朋友見到咁即刻崩潰，同日之內驗到狗仔有狗瘟，點知間鋪仲要消失埋，真係好賤格，買果陣話有三十日保障，有事可以搵佢地幫手，點知宜家成間野消失左，簡直係騙案！果間野入面啲入仲全部轉晒，但所有裝修係完全一樣除左個招牌

我地返到去問左好多人，發現原來係佢地慣用既呃人手法，幾年來不斷轉名去呃人

尋日我係fb上見到有位絲打都比呢間野呃左，我已得當時人同意轉載

呢位絲打都係比呢間無良既店鋪欺騙，佢係3月都係買呢間野買狗之後有病，可惜狗狗最後都係走左。見到留言入面好多人原來曾經都比呢間野呃過，成個旺角通菜街啲寵物店都係有關聯，啲員工會轉來轉去但都係同一個老闆

我地都希望將我地今次既經歷分享比更多人知，呢啲無良奸商既呃人手法，免得更多同類既情況出現！

宜家我隻狗狗仲留醫緊，已經醫左接近一個星期，仲係好擔心佢既情況，今次既事我都要負上少少責任 ，唔應該係呢啲地方到買狗仔，呢件事已經令我地好傷心同難過，而且都用左好多錢去醫狗仔，亦令我地更加關注動物既權益，不過所有野都係緣份，如果唔係我地，第二個一樣都會中招，所以我地認為呢件事唔可以坐視不理，一定要呢啲咁無良既商人負上代價！

貼佢街招洗佢fb版
下次買寵物真係要做足功課

先留名，後再睇

push

之前仲諗住買添

推

仲係旺角寵物鋪買真係唔知講咩好

負評上一頁
仲去寵物店買貓買狗既人真係屌黎都嘥氣
真係愛狗就去領養啦仆街

負評上一頁

咁你隻狗狗現在點了？